美國國歌全長有5分鐘有四段，你識唱幾多？

大家都只係識唱第一段

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

On the shore dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In full glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner, O long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion,
A home and a country, should leave us no more?
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight, or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave,
O'er the land of the free and the home of the brave.

O thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved homes and the war's desolation.
Blest with vict'ry and peace, may the Heav'n rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: 'In God is our trust.'
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

第1段

幫推啦

淨係識第一句

其實美國係特登剩係唱第一段 因為後面果幾段有反英既內容

唔識，有無中文版

而家英國都奶緊共唔做野，所以唱埋問題不大

。。。。 做咩鳩唱人地國歌。。。
我地唔係有嫁咩。。。

要集氣過ACT呀

咪推緊

第三段係屌英國人，好多時唔會唱
我聽過最霸氣版本就係咁

係省略第三段
其他都冇咩問題

其實佢地都只係唱第一段, 後面係可以唔使理的

得殘體字幕請笑納

人地都係唱開第一段咋嘛
同埋佢都多數都係肅立
唔係好似支那咁係人都要唱

當然好愛國嘅會唱

剩係第一節都用咗一個月學唱。宣家都未背熟。

一個鐘後話俾你入籍
我唔信你背唔熟